一個方法教大家救中大手足

知唔知點解依家連登冇被ddos緊
就係想連登仔度係度嘈應該去邊唔去邊 猶豫不決而遲遲未行動
想救中大手足 睇到呢個po既你 無論係
入中大支援
入中大附近範圍開花 反包圍
係自己地區開花
中大碧秋樓
狗舍
中聯辦
咩都好
做自己認為可以救到手足 分散狗力既野
唔好係度嘈邊樣先係正確答案 兄弟爬山正是時候
香港人 即刻行動！

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

優先保護廣福迴旋處、大埔公路